聽日又要返工喇！！！！！！！呢舖仆街啦！！！！

好撚辛苦呀！！！！

思覺象係得一個

思覺象巴？
好撚不安呀要翻工

唔係呀呀呀呀呀！！！！！
頂唔撚順啦

住係香港好撚辛苦呀！！！！！！！

今日星期三喎

其實思覺象去左邊?

日日都要返工呀！！！！！！！
辛苦咁撚耐幾時先可以抖呀！！！！！
返去又要比老細屌！！！！

番左高登

之前聲稱工傷斷左雙手指

唉 唔知呀

唉屌 日日咁辛苦究竟為咩

巴打